{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038859",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68313&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주대가야펜션"
    },
    "text": "心の安らぎと豊かさを感じ、楽しめる一軒家ペンションです。 お客様の癒しのために独立した空間でサービスを提供しています。 伽耶山国立公園は車で4分の距離にあり、抱川渓谷は車で9分の距離にあります。 海印寺までは車で24分かかります。 入室時間は5:00で退室は22時以降です。 ペンション内には無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車可能でバーベキューをご希望の場合、炭とグリルをレンタルいたします。 基本費用は30,000ウォンで、人数追加時に20,000ウォンが発生します。 最大人数を超える場合は入室できません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りも不可能です。 また、保護者付きではない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できず、火災による責任も利用者にあります。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはWi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の場合、炭とグリルをレンタルいたします。基本費用は30,000ウォンで、人数追加時に20,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "伽耶山国立公園は車で4分の距離にあり、抱川渓谷は車で9分の距離にあります。海印寺までは車で24分かかります。"
        },
        {
            "question": "ペンションでペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンション内ではペットの出入りはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で調理はできますか？",
            "answer": "客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用者に責任がありますので、紛失や毀損に関してはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹の使用はできますか？",
            "answer": "火災の危険物質である火薬や爆竹は客室内では使用できません。また、火災による責任も利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方を教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 448
    }
}